{
  "Plugin Description": "任务信息查询 & 任务面板强化",
  "Composition Quests": "编成任务",
  "Sortie Quests": "出击任务",
  "Exercise Quests": "演习任务",
  "Expedition Quests": "远征任务",
  "Supply/Docking Quests": "补给/入渠任务",
  "Arsenal Quests": "工厂任务",
  "Modernization Quests": "改装任务",
  "Marriage Quests": "结婚任务",
  "Daily Sortie Quests": "日常任务",
  "Weekly Sortie Quests": "周常任务",
  "Monthly Sortie Quests": "月常任务",
  "Quest Types": "任务类型",
  "Quest Names": "任务名称",
  "Composition": "编成",
  "Sortie": "出击",
  "Exercise": "演习",
  "Expedition": "远征",
  "Supply/Docking": "补给/入渠",
  "Arsenal": "工厂",
  "Modernization": "改装",
  "One-time Quests": "单次任务",
  "Daily Quests": "每日任务",
  "Weekly Quests": "每周任务",
  "-3rd/-7th/-0th": "3/7/0日任务",
  "-2nd/-8th": "2/8日任务",
  "Monthly Quests": "每月任务",
  "Quests": "任务",
  "Select Quest": "任务选择",
  "Quest Information": "任务信息",
  "Reward": "奖励",
  "Requires": "前置任务",
  "Unlocks": "后续任务",
  "Note": "备注",
  "Requirements": "完成条件",
  "Fuel": "燃料",
  "Ammo": "弹药",
  "Steel": "钢材",
  "Bauxite": "铝土",
  "Operable": "可执行",
  "Locked": "未开放",
  "Completed": "已完成"
}
